東方日報：隠蔽獨立屋「禁室培毒」 警拘2男檢1600萬元大麻

更多勁爆猛料，請下載《東網》APP：

－－－－

東方報關於毒品嘅新聞別有一番風味